恕我軟弱，頭先去票站，見到門口有兩個便衣拎住攝錄機物體，我怕事無投票走咗

始終我係公務員，唔敢冒咁大險

手足大家投埋我果份，努力

去第2個票站投

屌柒佢啦便衣，私人地方錄佢條撚

有冇諗過去第二個票站投 揀個少人既

唔好放棄啦
去遠小小既票站啦

戴口罩帶帽擔遮

咩區咩站 即刻空投佢老母臭閪

冇建制派俾你投架喎

咁多票站，佢影撚得晒咩

咁撚廢架

ok

轉票站囉

五毛起底勿回

包好先去

邊間PR

0分,重作

五毛pr post 樓主屌你老母

咪玩啦，戴晒口罩
點入你呀大佬，你個樣好易認呀？你估你係司長級咩
投個票都縮？
咁多票站揀，你講真定講笑

請善用起底功能

同職員講

請善用起底，不推文，封鎖功能

黑警出post係咁上下

有冇咁撚戇鳩

「運動應視為持久抗爭，而不是背水一戰」

支持ching去另一個票站

包到冚易容去投啦

去第2個安全既站囉

起底 -> Block

嚇鬼呀屌你老母，去第二個站都唔撚識呀

原來已經上咗熱門，有錢收唔推了

呢隻PR全部post都俾人負皮曬都咁好心機出咁密
功課咁交架咩？

推 願榮光歸香港

Ok尊重

食屎啦。 0.1蚊 唔洗找

咁都怕，投票犯乜例

原來係PR 狗？

拉

拉 attention seeker

幾錢？

怯 ， 抵你輸一世

去第二個站投

包實啲聽日再投又得
去第二個站投亦得

on9

低能仔
你加入共產黨啦

用左起底功能先好回覆

屌你啦，大把公務員去投

傻9又自爆

blocked, 88

去第二個票站啦

唔好鬥黃🙏🏻🙏🏻

食屎狗死全家

轉頭再去啦 手足 有心唔怕遲

咪去第二個囉

支持 最緊要保護自己

屌上面班仆街全部唔用不推文

講你就叻

去第個站

同區就得喎～ 去第二個～

我就點都要投到既，吹咩～

P.s. voted

推

冇話犯法

遲啲再去/其他票站

On9 jai

拉啦dllm
on9架咩咁都推上熱門

五毛嚟

Hi PR公司

拉啦屌你老母

咁就縮？屌你老母

戴罩戴黑超

唔獅鳥？

傻閪
拉

戴住口罩 認q到你咩 再唔係加副超

可能全部pr黎

扮乜撚
五毛死全家啦

零分重作！

投個票都驚

一定投
激將法？

太陽眼鏡呀

起底，負評，上一頁

on9 鳩咁多站，行多兩步啦屌你老婆

公務員一定要投建制？

5毛死開啦

公務員開始無腦

咪撚9up

你未帶罩,黑超,帽,認撚到咩

無人想理你呀 唔投票都多多藉口

聽日再去啦

投個票都怕

樓主五毛

含啦，藍絲扮大袋

樓主係曾國慰，怕俾人認到

邊撚個同你手足？